喺香港生活，攞黑卡定白卡重要？

如題

好人卡

兩張攞曬

綠

求其啦

反正我淨係攞到好人卡

帛金卡

You seem like fun

我得一張白金卡，再上個張我估我呢世都拿唔到